求del post

離哂大譜 個人資料隨便睇

Admin 在嗎？

help
樓主小心啲

Push

Admin 救命啊 救救樓主

我都覺得樓主冇錯
但現在個世界好多嘢都好荒謬

解決提出問題嘅人

有冇人返夜更

之前單嘢都係登入登機系統
唔係攞 credit card 資料
都奶嘢

//他最終成功登入一名港航乘客的網上預辦登機系統。公關稱向港航反映事件未獲回應，於是向傳媒揭發事件，卻被控藉電訊而在未獲授權下取用電腦資料罪。//

條例漏洞

用對付黑客的方法去對待揭露保安漏洞的人

白帽黑客

淨係全名 都已經煩.......

係~ N年前果啲SALES 填FORM係MARK FULL NAME

政府d科技相關法例幾十年都唔肯改。日撚日話研究研究，乜撚下文都冇